{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60774&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하이팰리스풀빌라"
    },
    "text": "ソウルから50分の距離に位置する一軒家型プールヴィラであるこの宿泊施設は、清平湖畔の全景を眺めることができる場所です。恋人、友人、家族と一緒にゆったりとした時間を過ごすことができる場所です。宿の近くにはプチフランス、北漢江と南伊豆が位置しており、観光地としてもおすすめです。 入室時間は5時、退室時間は0時です。無料Wi-Fiと駐車場が利用可能で、便利なようにスーパーマーケットでのピックアップサービスを提供しています。客室は禁煙で、A、B棟にはジェットスパが完備されており、C棟には野外檜風呂が運営されています。D、E棟には個別プールがあります。バーベキューを楽しむことができる施設とブルモン、水上レジャーも利用でき、客室内では調理器具を使用することはできません。 ペンション内には様々な安全事故防止のための注意及び規則がありますので、熟知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はソウルから50分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "この宿泊施設からは清平湖の全景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くにはプチフランス、北漢江、南伊豆などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "この宿泊施設のチェックイン時間は5時であり、チェックアウト時間は0時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設では無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。また、スーパーマーケットでのピックアップサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のどのタイプの客室にはジェットスパが完備されていますか？",
            "answer": "A棟とB棟の客室にはジェットスパが完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のどのタイプの客室には野外檜風呂がありますか？",
            "answer": "C棟の客室には野外檜風呂があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のどのタイプの客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "D棟とE棟の客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で調理器具を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内での調理器具の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では安全対策や規則がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では様々な安全事故防止のための注意事項や規則がありますので、熟知してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 502
    }
}